{
  "Congratulations, your extension \"GitLink\" is now active!": "恭喜，你的扩展 \"GitLink\" 已激活！",
  "Opening {0}": "正在打开 {0}",
  "Error opening URL: {0}": "打开 URL 时出错：{0}",
  "Git link copied to clipboard: {0}": "Git 链接已复制到剪贴板：{0}",
  "Error copying link: {0}": "复制链接时出错：{0}",
  "Markdown link copied to clipboard": "Markdown 链接已复制到剪贴板",
  "Error copying Markdown link: {0}": "复制 Markdown 链接时出错：{0}",
  "Markdown code snippet copied to clipboard": "Markdown 代码片段已复制到剪贴板",
  "Error copying Markdown snippet: {0}": "复制 Markdown 代码片段时出错：{0}",
  "Code snippet opened in browser": "代码片段已在浏览器中打开",
  "Error opening Code: {0}": "打开代码时出错：{0}",
  "Error opening Code snippet: {0}": "打开代码片段时出错：{0}",
  "Not a Git repository": "不是 Git 仓库",
  "No file is currently open": "当前没有打开的文件",
  "This file is not under Git version control": "此文件不在 Git 版本控制下",
  "No Git remote URL found": "未找到 Git 远程 URL",
  "Failed to extract domain from remote URL": "从远程 URL 提取域名失败",
  "GitLink could not detect which platform you use for remote URL \"{0}\". You can configure custom platforms in settings.": "GitLink 无法检测到你使用的远程 URL \"{0}\" 对应的平台。你可以在设置中配置自定义平台。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Failed to get current branch": "获取当前分支失败",
  "Failed to extract repository path from remote URL": "从远程 URL 提取仓库路径失败",
  "error.construct.url": "构建 URL 失败",
  "Select a git remote": "选择一个 git 远程仓库",
  "Error getting git remote URL: {0}": "获取 git 远程 URL 时出错：{0}",
  "Open in GitHub": "在 GitHub 中打开",
  "Copy GitHub Link": "复制 GitHub 链接",
  "Open GitLink Settings": "打开 GitLink 设置",
  "Copy GitHub Markdown Link": "复制 GitHub Markdown 链接",
  "Copy GitHub Markdown Snippet": "复制 GitHub Markdown 代码片段",
  "Create GitHub Snippet Image": "创建 GitHub 代码片段图片",
  "GitLink Others": "GitLink 其他功能",
  "GitLink": "GitLink",
  "Error: {0}": "错误：{0}",
  "Image saved": "图片已保存",
  "Error saving image: {0}": "保存图片时出错：{0}",
  "Copy Image": "复制图片",
  "Download Image": "下载图片",
  "Code Snippet": "代码片段",
  "Image copied to clipboard": "图片已复制到剪贴板",
  "Error copying image": "复制图片时出错",
  "Enable Pen, DoubleClick to clear": "打开画笔，双击则清除画笔内容",
  "Disable Pen, DoubleClick to clear": "关闭画笔，双击则清除画笔内容"
}